［重要 散開去］毒氣進入行車隧道

收到msg：有做building services 嘅朋友告知：差佬太無知。毒煙一經進入地鐵冷氣系統可能入埋條行車隧道，列車行駛會把氣體帶去其他站，唔係一個站出事咁簡單。你地聽日返工帶定手巾仔
要濕手巾或者帶口罩
有唔對路就掩口